難以控制結局一早知道 impossible

究竟陳詠謙填呢句歌詞嘅時候
個腦諗緊d咩

真係弱撚智
填埋啲咁既詞